做跟或者做過innisfree嘅請入一入嚟！

請問面試會問啲咩？
上網睇過話要用中、英、普通話in
兼職好唔好做架？